ИЗ№1 Аристов Алексей
Вариант #27
Создать структуру для хранения информации о небоскребах мира: количестве этажей, общей высоте, высоте шпиля и назначении здания, а также регионе расположения. Составить с ее использованием программу вывода информации обо всех зданиях с группировкой сначала по назначению (офисные, гостиничные и т.д.), затем — по региону расположения (Европа, Ближний Восток, Юго-Восточная Азия и т.д.).
